覺唔覺啲女人唔日日洗頭好dirty。。。

唔似我哋男人咁注重衛生

個閪仲dirty

有咩問題？我可以半個月唔洗

第一次咁認同樓主

覺

咁不要扑野了